公民黨林瑞華戰飲食界撼張宇人

節錄

公民黨林瑞華戰飲食界撼張宇人

616牛肉火鍋專門店東主林瑞華昨在其餐廳宣佈出選。

【本報訊】民主派銳意在9月立法會選舉奪得「35+」，以重掌議會話語權，其中在功能組別至少要取得12席，才能達至議會過半數。今年初加入公民黨、為「大狀黨」內唯一有商界背景的火鍋店東主林瑞華，昨日宣佈以「開創時勢、突破限制」為競選口號參選飲食界立法會選舉，力撼連任四屆的自由黨主席張宇人。

相關新聞：戴耀廷「爭取休息」：靠選民自主配票

梁家傑斥張「唔化」

被民主派視為最有機會搶灘的飲食界功能組別，今屆選民人數激增至7,965名，較上屆選民多出2,422名。若按照上屆數票結果計算，現任張宇人獲2,438票，如林瑞華能獲得今屆新增選民支持，民主派則有望能在飲食界別攻下一席。

循飲食界出戰的中小企食。。。。。。。。。。

公民黨主席梁家傑指張宇人應。。。。。。。。。。。

至於會否簽署確認書？梁家傑稱，公民黨。。。。。。。。。。。

今天撐場的名人梁芷珊直指，香港從未經歷現今困局，多間飲食店或面臨結業危機，指張宇人作為飲食界代表卻不作為，。。。。。。。。。。

至於會否簽署確認書？梁家傑稱，公民黨現階段不會簽署，但會跟隨本土派與泛民磋商後的決定為主，實行「齊上齊落」。

公 民 黨

公民黨到宜家個包袱都仲喺度
太鍚身

支持

飛機師郭榮鏗都叫錫身？

616打邊爐好正

六一六日日追撚住龍門追擊 龍門D選票佢要唔要?